香港人一路食住催淚彈、挨過關節技、警棍、食盾擊，食橡膠子彈，會怕你唔出張爛紙？

面對鄉黑 721嘅暴力衝擊，有冇紙我都行！

就係越黑暗越要企出黎

Help push

去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責

佢出埋反對通知書

推

巧怕怕呀

閲

入去行街

香港警察向黑社會屈服
打擊香港人遊行集會自由

巧懶京牙

屌你老母啦佢出又好唔出都去727都去梗

兄弟爬山 各有各做 不割蓆
支持支援前線 中排 後援
光復香港 時代革命

全港市民727反黑，光復香港，時代革命

自由閪，自由港，自主決定！
反警黑，推

岩聽!乜都食過 怕閪

唔去元朗遊行了

改去元朗行街買野

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]

驚閪，拉我囉屌

(集思廣益) 727元朗 全民運動日

黑警勾結 作賊心虛